傳小米最快下月申請港上市

市傳內地電子產品生產商小米最快下月申請在港上市。

聯交所上月底結束擴濶上市制度次輪諮詢，據《經濟日報》引述消息指，預期聯交所將於下周正式發布上市制度諮詢結果，包括總結、相應規則及指引信，而市場焦點落在同股不同權細則。

報道又指，小米自去年底閞始，密鑼緊鼓部署來港上市，集團將於聯交所下周公布上市制度諮詢結果後，修訂申請內容，並於未來一至兩個月內遞交上市申請，估計最快下月提交，之後再考慮以中國預託證券(

CDR)在內地上市。

報道又指，根據小米最近數月的上市前股東售股活動顯示，集團估值介乎650億至700億美元，折合介乎5000億至近5500億元。

獨角獸

又執餐茶錢

下月申請上，應該幾時真係上呢？

傳撚左成年

買唔買得過

all in

林鄭終於等到呢一日

呢單野之後就推行turbo立23條

咁不了

屌你，我本來都想allin

All in佢老尾

賣一部電話賺幾錢

佢電話好似賺唔多
好似個咩互網網業務有錢賺，而且唔錯

咁多隻獨角獸 得小米同螞蟻金服最值博 其他都係用黎昆水

佢賣d電器濕鳩野先賺錢

入完A1最快冇咩野問未幾個月上得
果隻平安好醫生都唔係入左好耐

搞手求打個和 要計掂數先上